公屋撚想領養貓

除愛協仲有咩機構可以俾公屋撚領養打算聽日去愛協睇下 但想知仲有冇其他機構，我見好多貓義工都係公屋免問有冇人有貓義工介紹係唔介意公屋撚（屋企已經裝晒窗網 成家都準備好想養隻貓仔）

負皮個個係咪啲好憎公屋撚嘅貓義工

FB好多領養貓貓page

睇過晒 其實我以前去過好多呢啲領養活動 但知係公屋撚都好少會考慮

我都係facebook領養，都係影相比佢睇裝左貓網，準備左貓糧貓沙，
第一次去見下佢，第二次可以接佢返去，未家訪過

係邊個page?

Fb 打領養 最多成員個d
叫貓貓狗狗保護及領養區，我諗你已加左

我都成日見有post話貓義工好仆街
可能我好彩，我都第一次領養，第一次就成功，屋企冇養過貓狗。不過唔知佢算唔算貓義工，佢話山邊執佢番黎，又同佢驗過冇病

今日問左個貓義工 佢一見我話公屋 就已讀不回我跟住去愛協 愛協話好多人申請左領貓 但主人只會得一個咁係咪即係冇機？

愛協邊間？九龍嗰間少人啲

自己發動技能已經有

我都想問係公屋開雞竇，麻雀館，，做貨倉，同堆分租比人住要點做？

公屋就唔好搞咁多野la

agger

屌你主人會有好多個嫁咩

上次同fd去spca即刻拎貓走 放低5嚿
但而家加左價 好似750

公屋樓下應該會有流浪貓

隻貓幾大拎個陣？

公屋就咪撚哂人時間啦

留名先

2歲 早排既事黎

lap 啦，類似愛協咁，影窗網，唔使上來家訪。